廣東共青團轉載習近平親自領導片段唔記得熄評論

哦，怪不得

春節團派絕口不提武漢肺炎

屌你老母笑撚死

死喇我唔明係咩意思

反了反了

有人想發動政變既信號

廣東獨立

好多高級黑

串能到

個bgm係咪串緊佢

坦克警告！！！

。笑死

super mean

習曱甴頭髮真係白咗

係唔係睇場果班都唔妥甴大大先特登唔block留言呀？

曾江都識染黑你估佢會唔識

曲到

習總準備下台了

你接收能力比支那人仲差

：多左白頭髮喎
：因為就死

我屌呀？！咁撚勇？

啱啱DELETE咗

[和你睥] 請大家用極度歧視目光去睥住唔戴口罩既撚樣

想cap多張圖已經冇左了

屌，睇睇下無左

快到

抱歉，此評論已被刪除。

出錯了
2秒前仲睇到

不存在了喔親

睇睇下冇撚左

刪左！

呢個都好笑
叫佢退休
曲線叫佢落台

笑笑下冇左

admin估計畀人照緊肺

遲咗一步，無得睇

在做中國夢，勿擾

維尼，怎麼刪了？

真心唔明，有冇人可以解釋下

別浪費防護衣了

個post冇咗

屌你

意思係因為佢帶領先搞到咁衰

睇唔到

hi牙絲

cap曬圖
咪害咗佢地

袋巴！

反向要佢放過佢

渣ga

呢排咁自由
管理網絡嘅office係咪喺武漢 冇人返工

屌 海外人士啦

太高級 各位連登巴絲要上去取吓經

諷刺佢做皇帝

Q: 為甚麼不去一綫?
A: 在做中國夢 勿擾

笑到我

好耐冇見 有啲掛住你

同埋諷刺難怪搞到咁大件事 原來佢親自領導

高級黑

習近平彈琴 習近平唱

白頭翁

維，是親自刪的嗎？

唔使成日屌人老母

好睇，但

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phrase II. 就仆街

快D cap圖

廢青團就廢青團

同美國貿易戰+疫情「得罪咗好多元老派同紅二代」，仲未計香港反送中。佢真係有少少危險

原來上面都有咁多勇武手足

唔係唔記得熄評論

佢係等到一定數量之後，揀人做熱門，然後洗走曬所有留言

唔好問我點解知

推 笑撚到

我是來親自留名的

有軍權怕咩，除非軍隊叛變啦

串到仆街

打貿易戰又有溫疫唔白就假

「系咩，碰！」

“我一直親自指揮、親自部署”
依家d人回覆加返個"親自"串返佢?

玩命

我都諗緊係咪親自刪post

點解無人識笑 「剛」上台的樣子
笑撚死我

同場加映 武漢政府隔離老豆細佬 淨返個植物人大佬係屋企夾生餓死

果然係極權國家，反諷技能咁高

一撚定唔係中國境內

黨媒聲稱16小時建成武漢「小湯山」 照片被揭造假

中共官媒及政府官員散布了一張假照片，聲稱照片中的醫院大樓是為治療冠狀病毒在武漢新建成的。但國際媒體揭露，該樓實際位於大約966公里之外的山東省青島市，是一棟模塊化公寓樓。

同我哋直線屌柒婆一樣

笑到仆街

叫雜種做死胖子...真心好大膽

微博不存在或暂无查看权限!

死胖子

有冇Backup??
想睇

依家根本有心放水
太多人屌鳩shithole

唔通鬼國真係希言論自由既

好多人都幾清醒嫁喎

廣東省

遲d 又比人打懵仔針

佢哋講得出都預咗用完人生唯一一次言論自由

我就係見到呢句決定screen cap出來比你地睇

你自己讀下成句
一黎唔通順
二黎串佢廢

成日都覺得有好多高級黑
唔知係支那人定手足扮

我親自留名

From pincong

特登入去留言果D, 當然清醒啦

但仲有大把豬呢...........

我懷疑你在侮辱鳴人

品蔥網友回應：

係咪見唔到網址呢？
哈哈，唔好意思你地冇得睇

仲有

屌

事實證明大陸仔啲高級黑真係好撚高級

槍斃名單成尺厚

搞乜咁勇

政府就係齊齊屌先開心，做得好咪讚下，做得唔好一齊屌百屌成材呀屌你老母

天佑中國....我黨可是無神論喔

他們失去的只是生命,你付出的可是時間阿

我係咪上緊殘體連登

中國一小撮清醒的人

他們失去的只是生命，你失去的可是時間

反啦反啦

在做中國夢,勿擾

Q：做咩唔上前線睇下？
A：發緊中國夢 勿擾

品蔥有好多截圖

離死不遠
笑到pk

李克強落現場 雜種匿係雲南遙控
但又話佢自己親自領導

14億-1000=14億

實名制都咁撚串既

聖旨到:全部列為病毒患者火葬

怪不得

睇TVB我至叻獎門人 既 香港人
易有 激動且煽情的 抗爭意志（雖燦爛卻短暫）

睇ATV龍門陣一大班 既 時政宅
則有 理性而生活化的 抗爭意識（低調而細水長流）

話晒可以享受人生唯一一次言論自由

笑撚死

武漢人嚟

肺炎陰霾下
個個在臨死前把握唯一一次言論自由的機會

病毒如發展到令軍隊，公安佢哋或家人多些感染，到時就大把戲劇睇

好撚癲呀屌班真中國人真係

已經無咗個post

有無backup

痴左線

from Pincong

啲人玩曲outplay連登仔幾個層次

我成日靜雞雞睇微博上面人民日報 共青團 新華社嗰D新聞，發現一個現象：佢D歌功頌德post下面嘅comment，喺半個鐘之內去睇，就會見到一大班所謂「反動」嘅言論，鬧D大陸官員鬧到飛起都有，但係過左半個鐘，編輯就會開始刪除篩選comment，跟住成個留言板就會變得一片太平、欣欣向榮。好鬼死搞笑

唔記得熄定係被唔記得熄呀?

未復工呀

下世小心啲

已經唔存在啦

有一定有
但肯撚定唔係多數

想點讚又怕血飈在我的臉上

雜帝：「我親自指揮」
下面都有人話「親自」通常係形容人地
笑佢小學雞呀

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

「不知道說什麼，發個狗頭吧」都有248個正皮

有兩個好笑嘅位，第一個係「親自」，用詞用錯左，有咩理由話自己親自乜乜乜㗎，好搶功勞咁，同埋實際上佢都冇出現過。第二個係「親自領導」，個疫情咁嚴重，原來係因為佢領導，唔怪之得咁嚴重啦

支那人有謀反之心了

若果佢本身響武漢,寫咩上去都唔驚啦

其實我好懷疑啲人係咪好想佢走

有個話我打個句號都有十個正皮

幾多幾少，根本你都唔會知

因為一留言 都已經被deleted

中國人權網

#多你一簽好多 #爭60個簽名 #星期六截數
求於第二階段中美貿易協議裡加入「讓香港實行真雙普選」條款

遲吓上面親自都唔畀用

支那人居然想要擁有知情權？極權主義國家的人天生就不配擁有
因為他們有黨就無敵 黨說的都是對的

變 ***

係網絡醒有撚用, 係現實出來反抗先有用

已經成條post刪左啦，應該係估唔到大家反應咁熱烈

「加急名單」

皇帝好似有個名單，好講究，乜嘢「秋後問斬」，「加急名單」係話等唔切要槍斃佢

冇人會用親自講自己，通常都係話第二個人親自做XXX之類，所以又俾人串佢中文都唔識小學生係咁上下

我淨係知大陸人唔敢出來革命既話

就算12億人係網絡覺醒 都無用

成本好高，要集體行動打爆所有camera同無人篤灰先得

欲戴皇冠 必承其重
咪講話習種 當初奧巴馬上台無耐就已經一樣黑髮變白髮
一國之君正常好多野要煩同壓力極大
但至於隻習種係咪因爲咁而出白髮就佢自己先知了

（此句不念）

上面好似係實名制.... 希望咁多位手足平安

你呢兩句套用番係香港咪一鳩樣
獨立左未？睇過？邊度獨？邊度立？
仲憑咩笑鳩牆內人？

其實預備好既防護服，真係咁難咩

全國有咁多工廠，停一兩間去增產一d合格既產品，真係做唔到咩

與其在那邊揮旗揮手，不如動用你們管理能力去搞物資線
有補給，有疫苗，才能買信心

支那人心中不滿佢 所以暗串緊佢

咁堅

咁香港人既苦難呢？ 又係應得？
我覺得無人天生比其他人高等
唔好自視過高
覺醒左既中國人
我覺得係可以connect既對象

人地微博玩實名制
比連登仔上去
敢唔敢咁樣講野？

雜種幾時死

平時唔浮上嚟啫

由6月開始, 香港人已經出來抗爭
直到今日都仲有黎明行動

你竟然話香港人無抗爭??
你講呢D說話, 對唔對得住死左既人呀,屌你老母臭西

制度問題
中間經過咁多人
過河濕腳
最後咪變咗次貨

可唔可以reverse個gif

班人咁勇武

問題係強國製品本身品質差 佢地既機件落後到做唔到好野
之前有武漢醫生影過 強國版防護衣好似廁紙咁完全無用
你整100萬副救救 都唔及1個n95咁有用

功高蓋主

我覺得好笑呀，「是啊，永遠都是剛上台的樣子」，曲到直

敝在頭髮都白埋都冇_用呢…

lm都有人like

微博不存在或暂无查看权限!
有無人解釋下原post係咩黎

條message應該係喺隔離病房打

睇個說話風格似大陸人，呢D清醒嘅人可以做下同胞

超高級

長期冇言論自由，有意見都唔可以大大聲講，梗係要學識呢D說話技巧

mean爆
不過你班肯出D力革命先算啦

笑

行撚開啦朱仔成
如果個個好似你咁係連登 激動咁打幾句香港就獨立到，
世界一早天下太平啦。

而家講緊連登仔一直以來，
唔當牆內反共勢力係同路人、
唔明白加速主義、
唔了解反共 係香港唯一出路

係幾咁愚昧呀！

你明唔撚明？

係咪微博admin都中咗肺炎

老老豆豆，陳秋實係咁屌習近平都冇穿冇爛，鼓勵咗班大陸網民。

笑死

如果唔係網絡監督，中國網民可能同連登仔一樣寸

*監控

中國人係有言論自由，只不過一世人得一次。

重大事情的真實知情權……
好撚慘

咁快已經無得睇

不嬲都有大陸人玩曲線，但做咩而家直頭係直線抽擊

反而覺得唔係唔記得熄
係專登想test下

之後秋後算賬

笑撚死
永遠懷念他們

你的號沒了

遲早del唔晒

消失左

假期extend左，真係未放完

江上台？

Agger
大陸人每日都面對緊呢個喪心政權
怨恨同反對聲音一直都壯大緊
所以先要天價維穩 妄圖治標

TG都大把反共channel議政
可惜好多人反國藉 不分政見
香港都有黃藍 點解大陸就只得紅色？

如果敵人係中共
大陸反對派至少係暫時既盟友 有共同嘅敵人

等解放軍中招

當中共咁強調一件事，代表果件事係問題所在

串過連登仔，佢哋鬧人好難聽.....

個icon竟然係yatpit

屌，冇咗

雖然我贊成，但果n位覺醒既中國人微博名都係無v，應該係無搞實名認證

我地邊夠佢地曲

我都係，佢哋太多禁字唔可以打長年累月之下已經創造出另一個Grammar 語系

原來佢地用鳴人比喻習大 鹿丸比喻李克強
好嘢

抗疫保命
推翻暴政

金句

聽日就會消失 連埋下面個d

佢66歲啦。。。
有白頭髮好出奇？
Obama退左休四年而家先58歲
點同

咪傻啦 自由派不嬲都有
今次係有人cap得切比你睇姐

人地經過咁多年訓練，高級黑技術已經玩到出神入化

連登淨係識玩直接人身攻擊同粗口攻勢者
老實講人地個堆留言全部都係幽默既

真。真係好難聽

不嬲有 但得一次機會

大陸所有要註冊既網都要電話認證

但最後都係鳴人做火影

咪啱囉
1. 火影終身執政，雜種都係
2. 鹿丸係副手，李克強都係副手
3. 火影一系先做到火影，比喻共產黨一黨專政

最正係有人攞習大大同鳴人比，之後有條友懷疑佢喺度侮辱鳴人

扛上斷頭台